工字不出頭 一出頭便是土

如題

工字不出屈 一出尾便是干